超過400份前線實測資料!!!入黎睇要買咩!! 護目鏡重大更新!!

實測報告第4階段公佈!!!! 超過400份前線實測資料
結論:
重點:
1.最好係60926 (96%ok) > 600x罐+p100棉 (94%ok) > 直接p100棉(75%ok) > 3200+3311k (76%ok, 但完美%較低) > 直接600x罐 (31%ok)
2. 泳鏡氣密好好, 唔洗眼鏡既人用泳鏡+防撞護目鏡
3. 可戴眼鏡既氣密鏡好難買 外國巴絲幫手 (最底有詳解)
4. 中後排朋友有一半人冇裝備 好危險 必需改善
5. 前線都有20%人冇豬嘴 50%人冇氣密護眼, 必需改善
6. 前線缺救火用品 (長型耐火手套 etc)
7. 前線回應最需要氣密鏡 > 各型號豬嘴 > 配件 >全面式豬嘴>救火裝
8. 氣密護目鏡表現不如理想 大家check清楚你果隻係咪真氣密,
gas-tight or gas proof< 冇呢個字都唔算真氣密
9. 如果直接+p100棉 最好用2097 雙防
因為剩係防晶體可能會吸到有毒氣體

A. 組合排名
第1位 雙罐豬嘴+60926 (96%完美or少少味) (83%完美)
可能因為佢少配件 最少接合位 就唔會漏氣入黎
(728表現一致)

第2位 雙罐豬嘴+ 600x罐+502+ 2000系列棉 (94%完美or少少味) (54%完美)
(728表現一致)

第3位係 雙罐豬嘴+ 直接用P100 濾棉 (75%完美or少少味) (25%完美)
(728表現因資料太少未能確認)

第4位係 單罐3200+3311K (76%完美or少少味, 完美只有15%)
(728表現也一致)

第5位係 雙罐豬嘴+600x罐 (有31%話效果好)
(728表現更差 0%表現好)

B

前線缺少大量可戴眼鏡又防彈又氣密護目鏡
建議眼鏡係非必要既人 換細泳鏡/近視泳鏡+ 大既OTG 防沖擊護目鏡係外面
外國巴絲幫手訂大量OTG 又氣密又防沖擊既護目鏡

C. 大家要學戴好D豬嘴眼罩 要岩size &戴得岩

詳細報告繼續拉落下邊睇:

未填既人幫手 唔洗登入就可以填
請各位繼續幫手填 等調查可以更精確 令大家買到岩用裝備

1. 裝修防具效果調查 (前線) (唔計728表現)

2. 裝修防具效果調查 (中後排) (唔計728表現)

3. 裝修防具效果調查 (前線) (只計728表現)

4. 裝修防具效果調查 (中後排) (只計728表現)

平日 前線報告:

有40% 既人係用緊3200+3311K
冇豬嘴既人都有20% 要注意返一定要拎裝
有1/3人係用緊高級6~7000系列豬嘴
全罩式係極少量 (1%)

前線3200+3311K
總共76%既人覺得完美/少少味
其中有15%人話係完美防禦
其他61%人話有少少味 對自已冇實際影響

將6200&7000系列豬嘴既數值放埋一齊睇

A.總共有42人係用 600x罐+502+ 2000系列棉 (94%人話完美/得少少味, 54%完美)

其中54% (23個人)話係完美擋到 完全唔覺有味
另外40% (17個人) 話有少少味 對自已冇實際影響
最後有5% (2個) 話聞到唔舒服

B.總共有24個人直接用 6092x (96%覺得完美/得少少味, 83%完美)
96% 覺得完美/得少少味
83% (20個)話完美
13%話 (3個) 得少少味
4% (1個)咳到唔舒服

C.總共有42個人直接用600x罐 冇p100棉 (31%效果好, 55%效果勉強)
有31% (13個) 話效果好
有55% (23個) 話效果勉強
有14% (6個) 話效果差

D. 總共有28個人直接用P100 濾棉 (2091/2097之類)
(總共75%人話完美/得少少味 25%完美)
有25% (7個) 話效果好好
有50% (14個) 話有少少味 對自已冇實際影響
有21% (6個) 話吸到唔舒服
有 4% (1個)話聞到即咳

正調查 2091 , 2097 獨立使用評價, 還需要更多樣本

平日:護目鏡 (好明顯而家大缺防撞又氣密又戴得眼鏡既護目鏡)

平日前線有20%人係用泳鏡
有52%人係用漏氣護目鏡
仲有9%人冇鏡
得16%人氣密護目鏡

平日前線一半人係用緊透氣護目鏡
防護功效慘不忍睹

平日:氣密護目鏡
總共有70%人係話擋到 (完美&普通)
有22%人話係完美
有61%話會普通 有D刺激
有20%話勉強 有D刺激
有12%話效果好差

前線需要調查

最多人想要氣密鏡 (30%)>
豬嘴(30%)>
豬嘴配件>耐熱手套

中後排報告

中後排既朋友 防護比例好低
有40%既人係冇豬嘴 有50%人係冇眼罩
唔怪得中後排唔能夠安心堅守 因為裝備嚴重不足

全防具詳解&購買連結 強烈建議睇 用PC開

已check spec sheet 肯定gas tight =
1. sellstorm S80225 Fire Goggle (firm air tight seal ) OTG

2. Bolle Attack (sealed) OTG

3. uvex 9301-603 (gas-tight) OTG

4. Bolle Blast Duo 1669211 (橙色) 1650708 (黑色)
air tight, OTG
5. Bolle BLEPSI (有商家稱gas tight, 但官方是sealed)

1~2號amazon賣到斷貨
3~4請澳洲巴絲買
5號搵緊 大家幫手搵下 & 其他air tight/ gas proof 鏡
thanks!

我會罷工

幫手推下
護目鏡新更新好重要

已check spec sheet 肯定gas tight =
1. sellstorm S80225 Fire Goggle (firm air tight seal ) OTG

2. Bolle Attack (sealed) OTG (已有幾位巴絲指出這款很難貼鼻型)

3. uvex 9301-603 (gas-tight) OTG

4. Bolle Blast Duo 1669211 (橙色) 1650708 (黑色)
air tight, OTG
5. Bolle BLEPSI (有商家稱gas tight, 但官方是sealed)

泳鏡氣密好好, 唔洗眼鏡既人用泳鏡+防撞護目鏡
因為氣密鏡未必個個岩面型

cls

痴線嫁人血data
話要課金個班上班族呢

呢隻non vent OTG 點睇

過期彈入面既光氣係有機氣體 所以記得加有機氣體濾罐

push

有check過
Uvex S3805 Strategy closed vent
睇落幾好 但官方data冇講佢係gas proof
所以唔能夠肯定佢防到氣體

買左既人幫手實測

多謝樓主

物資組記得要低調行事
街站d水同救護物資全部合法但佢都會照收， 無視係咪私有財產

好詳盡 多謝

從小額錢債審裁處去追討 有冇得諗？

用集運 運去美國/外國倉 突然就好多野野都有貨!!!!!!

R95 口罩 有效擋到彈
最平$20有找

中後排必備

推

推

要買物資可以幫手 但唔知可以寄去邊度
利申： 外國勢力

Push

試下用集運 美國倉快好多

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

Hit and Run

8.5 我會罷工

好詳盡 幫推
感謝你!!

pish

五大訴求 缺一不可

咪要人課豬嘴眼罩啦，自己買一個都唔貴
反而濾心濾罐就要大量，P100都四五十仲要用一次就揼

大家點睇？
號稱氣密，適合東方人
香港有無？

氣密眼罩係買都買唔到
網上資料睇焊接工用p100棉可以用40~50個鐘先換
官方話時效係俾好多因素影響 但應該唔至於一次就要換

而且P100HK仲有好多

眼罩用blue tape 泥膠 香口膠 塞窿都得啦

冇講氣密

睇返英文版

sealed果隻都仲有indirect vented hmm
應該唔氣密

其實要塞孔果d條邊做唔到氣密
好多人實測已奶野

呢種有海綿ok啦掛

未有頭盔review 嘅？想買聖誕禮物唔知邊隻好

厲害
大家要好好保護自己呀！

8月2 公務員集會
8月3 旺角
8月4 將軍澳+港島西
8月5 罷工啦

係咪真係得先 你有冇試過

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

好問題 加埋先

過幾日試先

我都想知 黃色頭盔好似冇乜安全感

前線頭盔/滅火裝備問卷調查!!!! 俾人扑過頭/滅過火 入黎無痕填一填!!

防具用呢種得唔得
不過一定重

呢d防割 暫時要吸震為主 金屬鏈甲唔太適合

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

夜d研究下

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

好人一生平安

光復香港 時代革命

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

透氣㗎

武運昌隆
光復時代
香港革命

星期一罷工

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月5日 一齊罷工 7區集會

有料到啊

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

R95 同 P95 都係防有機蒸氣，應該可以俾中後排。

727 見到有前線打真軍乜都冇。可以派俾佢哋頂一頂。

如果呢個網講係啱，P95 同 R95 只係 P 可以用耐啲。

// P/R級都可以【防護非油性顆粒及油性顆粒或汽態顆粒】 差別在於
R級：最長佩戴時間8小時，就要丟棄
P級：可長時效防護，但應於累計使用四十小時或三十天後更換 //

thanks!

唔好買歐美人用氣密護目鏡
白人用到唔代表我地用到
人地個鼻位好好多
要買就試下日本/台灣貨(未試過)
或者用返泳鏡先

有人試左attack鏡 係得bor 好大條那 條那其實係for豬嘴

唔得
都係有窿

我都係7500
但係都有條gap係到

同埋attack鏡塊鏡係拆到落黎。。

你可唔可以又影一影相上黎 最好影到條gap 影側邊 (?)

返緊工
但有張冇口罩既相

拆到落黎未必影響氣密 泳鏡都拆到

hmm 辛苦你返去再試下

就咁睇你好似戴太高 or你塊面好細 (?)

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

我多咗副近視250度嘅泳鏡，有冇巴絲合用？免費寄出、唔使留真名俾我、有個地址收到就得 tg

擠啲玻璃膠落去得唔得

Sellstorm S80225 Fire Goggle (firm air tight seal ) OTG

17.38 USD!!!!

清佢老味倉!!!

1.個款個鼻位會唔會頂住豬咀?

最新裝備圖

未答到你

同埋推薦咩色鏡片

透明

防曬你可以用帽

但如果黑鏡片夜晚你會睇唔到野

重要

Uvex S3805 Strategy Safety Goggles, Gray Body, Clear Uvextra Anti-Fog Lens, Closed Vent, Neoprene Headband

10蚊美金國內免郵
Closed Vent
戴眼鏡都用到

closed vent唔一定氣密
要寫明gas tight

呢隻就冇gas tight~
所以當佢係有防沖擊比較好
有少少氣密咁

學到野，thx

但係個website要至少買12件先比貨你

人體實驗

黑紫荊728

我入左唔少
無留意到呢件事

多謝你咁好心機

Pish

多謝巴打咁有心機整理

呢啲好似全部都得

唔係 有d唔得~
除左non-vented 最好要佢寫明係gas-tight/ gas proof

d3係大塵粒 d4係fine dust (如無記錯)
通常氣密鏡先做到d4

講咗唔好再推bolle attack......
戴埋7502 鼻位都係有空隙

而家個問題係啲眼罩唔係for 亞洲人臉型
你推薦得出黎就係為咗fit 最大部份既人
有人唔得就要講明有人唔得，
唔係有人得就等於全部人都會得
你個post上咗612,好多人睇你頭

連sellstorm都有手足話鏡頂漏到水
同埋sellstorm都有手足反映鼻位問題

你自己追下其它post啦
一陣又話我亂咁屌鬼冇修養

推番上去

有無親身經歷，係帶到眼鏡既氣密鏡，可以推介下次

Uvex Stealth OTG Safety Goggles with Anti-Fog/Anti-Scratch Coating (S3970DF ) - 19369, Navy Body, Clear Lens

呢隻防唔防？

暫時冇一件完美 有實測既返入黎留言
有人話bolle好密 有人話唔密

因為暫時未有一件好多人都推介唯有keep住而家咁先 睇緊日本d鏡

no

幫推

等陣係歐式鏡都加句warning. 之後加埋日本鏡

大家注下歐式鏡未必岩面型 有風險
另外頭帶要戴得高 zip豬嘴隻鼻角入眼罩底

原來6200+6006罐仲衰過3200+3311k

會唔會加埋501，我用501蓋但小心整濕

5/8罷工

暫唔加

前線巴有無用過另一個brand

重松製作所既口/面罩?
我今日想同人補物資,
大多剩下的3m款都無用

(日本brand,內文係殘體,請見諒)

有，好用

我查過，佢歐洲版有隻rs01,用ca-abek1罐，加埋p3rc particle filter就perfect,等同於p100，同埋防水

但香港買得p2rc，等同p94

94%

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

有無人試過邊隻氣密護目鏡岩戴?

示威示到有report

spreadsheet入面紅邊果隻 （澳洲牌）
attack有人岩有人唔岩

有度數泳鏡點睇

呢set夠做？葵芳賣250

嘩屌 帶眼鏡好慘

落雨應該唔會出催淚彈?

唔建議501 系 安全指數低d

用保鮮紙遮少少

仲有邊到有貨 住個到得返呢set

呢款得唔得？

唔知 要check 似3200+ 3311k既大陸版

我係新填地街間成發買

我想問師兄好用係買左邊隻

因為重松可以在日本買
所以多個貨源預備咁解

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

推 等人覆

saved
push

四眼仔可以考慮

但唔推薦淘仔，可以搵下香港邊到有

參考圖片：

RS01,但好似歐洲先有得賣，其他我諗都可以，只要規格fit就可以
佢好在貼面，同filter防水

唔怪得之頭先傾型號我有少少唔明
香港地區d 型號唔同名

睇到我1999
我見到網上有個product catalog

巴打們可否睇睇邊款合用
我目測係要搵 cgm28s / tw02s mask
配有機/有機或酸性罐罐

我唔方便upload圖

gear post 手動置頂

睇左 最主要係佢d標準
中國標準GB2626-2006
google完搵唔到個標準詳情
好難講有冇用

咁我再睇下日網先

加油 日文我係用google translate....

發夢今日出去，ca-abek1+p2rc,rs01咀，去滅火冇事，係手有啲位冇遮那那地，呼吸完全ok

戴得實唔實?

好奇問下外國買裝係咪要信用卡 想買氣密鏡 搵咗兩日都買唔到

Btw有冇手足用5n71/p95發夢，效果如何?

係，or paypal. or amaxon gift card

rs01

推

光復香港 時代革命

除左淘寶搵唔到邊度買
巴打/絲打方唔方便講下邊度搵到

google呢d型號 圖就有 就搵唔到有得買

呢隻眼鏡可能係4眼仔女既最佳選擇 78.1防撞 氣密鏡 亞洲鏡
會唔會有人實測

應該實

巴打個google doc係咪你一路update

幫推新post

理論上work,你記得試埋正氣壓測試，確保fit面

想要反光紙

我想買豬嘴

8月5罷工

小推

我上網睇到啲OTG air tight 護目鏡有個位比你放眼鏡腳
咁咪會甩氣？

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

多唔多巴打用重松?
想買隻TW 系列試下
濾罐應該用T/OV 定T/HG/AG?
因為佢話OV for 有機氣體, HG/AG 對應酸性氣體
我查過CS 裡面都有酸性氣體

想買6200，但唔識揀咩size

你幾高 155以上就m 190以上就L
150可能就S

唔該哂，咁買個m size先

有無人可以實測防唔防 準備大量入貨

唔好買
有更好選擇
追下post

用彩色果隻

幾錢